北京提供294億貸款 讓拉美國家優先取得中國製肺炎疫苗

墨西哥外交部22日表示，中國將提供10億美元（約新台幣294億元）貸款，讓拉丁美洲及
加勒比海國家，更容易取得來自中國的新型冠狀病毒疫苗。

官方聲明指出，中國已在先前拉美及加勒比海國家的部長視訊會議中承諾此事。

《路透》報導，墨國外長埃布拉德（Marcelo Ebrard）及中國外長王毅主持該場會議，與
會國家還包含阿根廷、巴貝多、智利、哥倫比亞、哥斯大黎加、古巴、多明尼加共和國、
厄瓜多、巴拿馬、秘魯、千里達及托巴哥共和國，以及烏拉圭。

為因應新冠肺炎在全球大流行，會中各國部長討論，如何加強彼此間的合作。

聲明中還提及，「中國外交部長強調，中國所研發的疫苗，會是所有人皆可取得的公共財
，且中國將提供10億美元（約新台幣294億元）的貸款，支持這個區域的國家能夠取得（
疫苗）」，但未揭露何時疫苗才能研究完成、多久才能分發等詳細細節。

世界衛生組織秘書長譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）日前才呼籲各界，表示疫苗
是「全球公共財」，確保資源能給予需要的人。

多國傳出研發疫苗捷報：

牛津大學與英國藥廠阿斯利康（AstraZeneca）共同研發的疫苗「ChAdOx1 nCoV-19」，及
中國康希諾生物（CanSino Biologics）與解放軍共同研發的「Ad5-nCoV」疫苗，皆在第1 、第2階段測試中，取得可誘導免疫反應的正面成果。

巴西聖保羅布坦坦研究所（Instituto Butantan）與北京科興生物製品公司合作研發的
Coronavac，20日在巴西展開第3階段的人體試驗。

中國生物技術股份有限公司研發的疫苗，15日也在阿拉伯聯合大公國首都阿布達比（Abu
Dhabi）展開第3階段的人體試驗。

印度研發的新冠病毒疫苗Covaxin，則在21日展開人體實驗，預計第1、2階段人體試驗要
花1年3個月完成。

國產疫苗讓忠誠勇毅先打啦
為人民服務啊

愛滋針？

重有錢，係香港攞架。

一帶一路2.0

減少地球人口計劃
先死一批武肺
再死一批假疫苗
中國為地球環保不遺餘力

留名睇拉美國家走數唔還錢

十億咁少 之前出親都幾百億㗎喎 祖國係咪冇錢㗎

送錢送疫苗（假），損人不利己係魔鬼支那先做得出

貸款賣假疫苗

國家資本主義

補貼傾銷產品

即係以前嘅武俠片咁，你中咗我嘅如來神掌✋，有解藥嘅，如果你交出xx我就俾解藥你啦！哈哈哈

等睇副作用

國開行，確實在ifc

痴撚線, 借錢比人買次貨

-----------------------------------------------------

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

做完任再幫推

胡韭菜係咪話美帝搞佢南海，佢搞美帝加勒比海

人體實驗

只係賣價值10億美元嘅疫苗 , 不過錢可以慢慢俾 , 並唔係借 cash 出去

今次有幾多成效用

係

連個口罩都做唔好比人退貨，點信佢啲疫苗係真？

佢哋有幾百年走數歷史，由西班牙帝國手上獨立之後就不斷走數，每幾十年走一次，而佢哋前殖民母國西班牙亦都係靠走數獨步天下

有貸款冇錢治洪水

搞掂左自己14億支先喇，自己人唔駛打？

即係放數俾人買自己啲垃圾之嘛
之後仲要人還美金俾佢

借錢俾人地買自己d垃圾，都幾撚天才個wow。

有人買…………

疫苗成功 病人死亡

讓拉丁美洲及加勒比海國家，更容易取得來自中國的新型冠狀病毒疫苗。

買啲鹽水針出去 又贏

借錢比人買垃圾？

借架喎
借錢買自己啲貨咋
仲要啲貨幾錢都未知

今次真係搞人加勒比海

出錯既疫苗=病毒

貼錢叫人用

有幾多%係有效?

學馬達加斯加 割地當還錢

借錢比人買，中國納稅人找數
係咩招數

有人夠膽用咩

留名睇用完10億買疫苗之後要用1000億買解毒劑

又借錢比人買自己野

其實佢好多都係咁"借"俾人人
借自己都賤價野俾人
還就要人還美金

今時今日

一帶一路都耍唔掂,仲想搞南美, 唔驚人地告鳩支共放毒

BTW揾完非洲佬又話拉美人試藥
真係亞非拉好兄弟咁話下話

貸款

巴西呢

試驗品

冇錢還又做附傭國

即係借294億比人自願做白老鼠?

RIP定先

我最驚到時香港有人入中國貨扮英美疫苗

即係局住呢啲國家唔畀佢哋買西方國家即將推出嘅疫苗

好想知邊個國家會買

恭喜恭喜又食又拎

西班牙有走過數

BTW, Catalonia is not Spain

俾錢仲要做白老鼠

輸出病毒再借錢比你買疫苗(假)

正宗賣你豬仔重要你幫手數錢

乜唔係屎水咩

又係D借錢比你高價買自己D假貨嘅招數，同中資上市公司造假數嘅一樣

是但啦 都係會有herd immunity

推香港獨立 唯一出路

又班債務外交

借錢俾人買返自己啲假貨

真雙贏，連贏兩次

之前啲病毒測試盒水撚晒其他國家
留名睇邊個國家咁鍾意做水魚契弟

走數走到歷史留名，其王室多次倒債，玩死過唔少銀行家

Nazi 之後最大規模人體實驗

1. 啲錢收唔收得返 2. 點解唔俾自己人用先？當人係白老鼠定當自己国民係condom??

我憑自己本事借錢，點解要還？
NMSL!

當隻疫苗真係好勁 今次無講大話
都唔幫香港 幫其他國家

可以用依招分化中間派同藍絲啦

「上次批試劑已過過9我一棟，今劑又想搵9我笨…」

認真
希望歐美唔好咁快研發到啦
到時我哋祖國又要趕住認叻，未搞掂就推出，到時南美洲就仆街啦

錢可以無限印
控制股匯樓價同傳媒就得

好
對盟友種族清洗

中國疫苗不了

10億美金寧願拎黎救鬼佬都唔救自己啲國民
韭菜真係慘

偉 系度嗎？

人體鍊成

借埋錢比你買既野，仲買真係要驗腦
網上騙案都見唔少啦

睇下邊個會用先

呼吸plan

美國政府一早俾定USD1.2b AZN
你出得果10億，尾數都唔夠

疫苗成本十億，賣廿億
借十億俾你，條件係一定要買佢嘅疫苗，你要補十億去買
結果係
佢：GDP廿億，出口廿億，保就業及藥廠。人民幣成本換成十億美金外匯收入，另加十億債，收到就多十億，收唔到就多筆人情債
你：洗咗十億現金，多咗十億外債，還到就少多十億，還唔到就要搵嘢抵押或者賣人情，換嚟一批疫苗

加勒比海國家割地比支估下美國會點做

借錢比你買我地假疫苗

痴撚線 以前用一帶一路基建換借貸 而家用疫苗換 係咪要迫到人好似一帶一路 非洲國家果D揹起成身債黎聽你笛先安樂？

借錢俾你買我地假疫苗取得優先做白老鼠實驗既機會，到時你還唔到錢咪割地囉

咁似鴉片戰爭時

早排賣d劣質口罩俾人仲未反省好 而家又塞疫苗俾人

10億買人返來做實驗

借錢比你買我d中藥針 見大家咁熟加多2錢甘草比你潤下條血管

屌 搵真人做實驗

送錢搵人試藥

中國版kickstart?